交友app識左條女 出到黎狂講上莊野

上星期玩交友app
識左條女 岩岩畢業既
樣ok 無乜波 係對腳夠白滑
約出黎食飯 第一次見

見佢係咁要覆whatsapp 咁我就問佢咩事 啦
佢話 大學上莊果個group 有人post左 下莊d GPA出黎
然後係咁同我講話下莊d人GPA好低 話要罵佢地

我心諗 人地gpa關你撚事
畢左業 仲係到黎上莊黎打飛機
成餐飯係咁講佢支莊做得幾好
我都廢事應佢

最後番到屋企即刻block左佢whatsapp

打到佢上義莊